第一次開po, 七一 一定要出！

一個月前已經留定呢日假期一定要遊行！
一個都不能少！

71 維園見

香港人最後的反抗

出出出

多你一個好多

求求大家出

7月1維園見

推

一定要出野！

一人一post推71
Facebook ig airdrop

Push 7.1見